(腳圖慎入) 點解我一做呢個動作就會抽筋？

將拇趾向下推就會抽筋
如果答案係叫我拉筋嘅話最好講拉邊度
平時有拉小腿

#metoo

絲打

有J絲打你都啱

同我一樣

絲打99%有扁平足

Pm me for further details

1, 你腳趾公外側有Jum
2, 扁平足=長期扯撚住條筋，lack of circulation=好撚易抽

Pm me more photos for assessment

見到都想抽

我都係咁 我都證實左係有扁平足
但冇諗過原來係扁平足影響

我應該唔係？

睇完個post 一試就抽

原來咁多人都有，咁即係拉筋都冇乜用，要補鈣？

metoo

有紅巴 有藍絲

#methree (sometimes)

唔係睇足弓，係睇腳腕屈咗幾多

絲打企係到影張正面嚟研究下 pm me 好啦

因為扁平足所以出現1

我都有
原來係因為扁平足
點樣可以改善

點pm

腳唔靚

練腳趾公肌肉+度腳訂造矯形鞋墊

啱我

shit原來我都有扁平足

我都係扁平足。但我做呢個動作冇抽筋既

有扁平足唔等於出事

冬天會唔會手腳冰冷？

我冬天手腳冰冷
隻腳又係勁易抽筋
究竟咩事？

我都係

成日自己特登抽下佢爽下

中醫角度：血氣

lm

絲打我幫你爽下

成班連毒撚真係痴鳩線

樓主話明有J都冇人理

me too

有J絲打都係絲

我都係

唔鐘意毛

第二隻腳趾長過腳趾公

X2 會上癮 特登整到勁抽 無曬知覺

J你就j啦

我發現我左腳做唔倒呢個動作

擺明係仔黎 成班係咪盲撚左呀

仔都可以俾d靚腳嚟睇吓嘛

缺鉀？食蕉有用好似係

我都會咁 好想知點解

抽筋唔係因為你條筋太緊
係神經信號唔協調
好似樓上巴打咁講補下鉀

二指長過公
唔死一世窮

樓主講緊拇指向下喎
你地po啲向上嘅扮一齊抽筋?
想人j你地隻腳咪講

咁順便J埋隻手

手好過腳好多

唔撚係丫 又瘦又皺皮又有屍斑

可否俾我奶

厹出沒

睇完圖好想試做但好怕會抽

做啦，好爽，即時可以停

二指長過公 唔死一世窮

好過隻腳二趾長過公,又有硬皮,二趾唔知點解橙咗

我都係 會抽到好痛
但又成日整

呢個post好多腳交 等我block曬你哋

行完4日山，磨爛腳

睇巴打對腳同手就知好正。。
好想比你屌

笑撚死

游水最易抽

呢個真

抽起上黎又痛又爽，何樂而不為

Lm